歡迎來到傳說對決(29）gcs夏季總決賽

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：
[url]https://moba.☭garena☭.tw/[/url]

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

whatsapp group link: FAILED
TG group:

可唔可以俾返嗰啲j圖我

幾耐無出過女新角

呂布依家仲要帶清醒咩

啱啊 J圖一向都係最重要一環
SKIN我都屌 J圖係傳統 不能忽略

等瀾BB

頭先見到美娜對住hhak隻大象一個開大
我個樣係

換招啫，大家都交大無賺無蝕
poke完都係兩邊拉走
覺得雙邊問題大啲，特別係冰楓點打點輸

bacon再俾蘭特bp真係分分鐘資格賽都贏唔到
肯搶古木未呀屌

睇bacon玩拉打陣連gcs魚腩都不如

我想問有冇人成日都斷線
打打下直接跌到460ms 係驚問題定wifi問題

見到alpha red 同mb都輸左，希望等於希得打six

美娜大cd快過象小小

有冇人入唔到game

server又死

連官網都入唔到

如果聽日bacon都係玩拉打陣
唔覺會過到alpha red
感覺似摩佬去教巴塞咁
玩開小組進攻你夾硬要人打穩守突擊
你睇fw ahq再睇bacon就知bacon係唔識點避戰啦

聽日先係final round?

其實mb季中係有改善打贏曬bz ar個堆，係唔知點解季尾回塘

Btw 比返 memarkz 玩法刺啦

雙敗賽
聽日先打敗方組

點解宜家唔出提米嘅，配刺客打野唔會好啲咩

而家太多連大都出唔到既情況，如艾瑞、諾可西、亞雷捉住，來緊仲有蘇

屌 D排真係好撚廢
明明開頭都屌打緊對面
到中期各有各走 D鳩隊友又去左打野怪唔清兵
搞到倒輸

JT 打 AHQ 幾時打
仲以為今日

蘇好勁，場場都贏

新手上路，有冇啲新手教學eg三路打野係點分，出裝，英雄技能睇下 想有個整齊嘅list參考下

3/11 2:00pm

新手覺得最難學就係咁多隻英雄嘅技能，要知道同自己對位果條友有咩技，唔想下下都上網逐隻睇，有咩方法

想去訓練場/自訂試玩蘇但一入就彈返出來
有無解決辦法

有啲位無得懶架，你最少分到人地果隻英雄係咩種類先，
究竟係法師/輔助/坦克定其他；
通常法師走中路，戰士走凱薩，射手輔助坦克走魔龍路，刺客會去打野，
你一時三刻記唔哂所有英既技能，
咁你起碼記得你玩開既英雄、通常對線有邊幾隻，
睇熟對方既技能組啦

好似你玩開凱薩路既，你都要睇熟凱薩路啲熱門英咁啦

新手玩左一星期，係咪都係30lv開皮齊奧義先開皮個d
利申lol鑽

金幣要黎買齊奧義先比較好上rank

低rank奧義2級都夠，最緊要係買兩三隻強勢英

多謝你 大家有冇睇開邊個人嘅片學打

雖然官方有傳說對決達人秀，但我都廢事貼錯啲伏野比你，
建議你上Youtube打「傳說對決 (英雄名)」，
頭幾個出現都係人氣/高View數，伏極有限。

如果個人比較推薦幾個實況主，尚恩、Lobo、小草Yue、佑哥；
如果想玩趙雲既就去睇塔哥(優先推塔)。
佢地啲片唔係睇自己highlight有勁幾呀有幾掂，(佑哥有時好撚多廣告)
會分析下個局勢或者操作失誤都好值得睇。

美娜夸克古木甚至維羅俾到嘅控場都唔差過提米
仲有sup裝俾到生存空間，唔需要特登pick提米
反而覺得提米走中路去接技衝排會幾好用

Thank you sir

總之唔好睇BBCC就得

BBCC我會睇佢啲體驗服新英，
雖然把聲係難聽啲，
但佢有時啲新英新Skin唔知點解Update得咁快
睇完就算

二級打落爭好遠

拆包咪睇到 大把人識啦

多人打機群

打咗一兩套2級奧義先，3級奧義一粒都2000
新手留錢買英仲好

吓？從來都唔會用金幣去買英架啵
新手先更加要儲金幣買3級奧義
每升1個Lv，個箱都會送1300金幣比你，
加埋平時打落既，
其實每升1個Lv都會買到一個3級奧義

梗係先儲齊一套岩你用既滿裝奧義先啦
買2級奧義不如唔好買，
浪費錢又唔會有機會翻轉頭用
平時轉抽獎都已經夠多2級

要新玩不如去8591收個30級簡帳我覺得仲方便

同問

太耐無升級，唔知會派1300蚊了
不過我都係用點數卷買英，金幣都係買3級奧義

做輔助你哋會唔會出火甲？
用八爪魚補兵線冇火甲清兵清得好慢

真

出火甲只有一個可能 對面廢到無倫
其實輔助多數都係 輔裝 鞋 板甲/腰帶 冇咩學問

server 有問題？

出唔到技 控制唔到 禁就無左粒星

已經間歇性short咗三四次
係咪就執笠

應該真係就收皮
呢個禮拜夠活躍度就有4粒奪寶水晶 一定係為左挽留玩家
Garena不如一次過推兩個英雄衝下收入

巴哈個邊話今朝又斷過

趙雲用嘜奧義好

1888金幣抽英/體驗卡
係咪唔使旨意抽到英

留起佢買3級奧義好過
呢個遊戲啲英直接買好過抽

咁耐以前試過開箱抽中甲蟲
好似係8蚊卷果個

新手獎勵都有得直接送甲蟲

而家少咗玩 唔想再課金 儲錢買算

而家啲新手獎勵咁好既咩
屌你果陣打啲錢又難賺，
英又焗你買
剩係拎咗趙雲塔拉佩娜

係呀，而家啲新手獎勵好撚癲
頭15日會送永久英
（莫托斯，薇拉，塔拉，貂蟬，甲蟲）

總之唔好抽，會浪費你啲血汗金幣

CLS，明明我果時玩通街凡恩趙雲薇拉
（屌你果陣凡恩ATM到）
而家咁送，差唔多每個位置都送一隻

神劍精靈龍爪
冇神劍就猛攻覺醒個D

Missing 左新手奬勵 可以點拎番？

其實做坦，應該第一下跟人衝入敵陣先，定保輸出先

點樣miss法？
新手獎勵得15日，但有限期係20日

以前玩過幾日 就冇再玩 一年黎再玩

咁你不如重新開過新帳號

屌你老味 依家打排 低排勁多新手
我都係為個任先去打排姐 唉

新手就梗係低排架啦
想點啫你

要解排位先打
平時都唔太想打
長期雷人地
但果班重雷過我

咁既然係解任就算數啦

早排單排D排 打咗幾場都係電腦場 啲人渣到飛起
然後升咗上C

唔知wor咗未，找數真漢子
AA真男人，真係剃光頭
希望佢升降賽贏到喇

嚟緊奎倫一出，一定Hit過蘇同狗角

升降賽幾時打
想睇班mk準備失業個喊樣

講緊邊隻 技能組唔同對應做法唔同
而且開戰嘅時候 要睇開戰位置對輸出好唔好
又要睇你掌握到幾多資訊 例如對面刺客係咪冇露頭好耐 對面係咪有人有清線壓力

留名待睇唔識繞背嘅奎倫

低排自己Carry啦 唔好太在意隊友
我覺得小草嘅拯救CDE系列你地可以參考下

我用維羅，用治愈

維羅我覺得屬於開戰坦
因為被動可以呃招又全身控技
我就帶開瞬移調整大技位置
當然如果你逆風緊 被強開戰當然優先保護最肥個隊友先
不過講到尾保輸出係經驗累積
如果對面係愛里 羅斯 瑞克呢D可以一下突進秒後排嘅英
你一定要掌握清楚情況先好放技
因為你就算開戰控到佢地隊友
佢地都可以對應咁切你後排
以對面有瑞克為例 如果團戰要準備開但瑞克冇露頭
咁你要判斷下係咪留控技比佢(不過瑞克2下無敵控都煩 佢放得差你就有so)
又要判斷下其他隊友係咪可以幫你牽制瑞克 等你可以放心先手控佢隊友打一波以少換多

謝，我研究一下

斷估唔會掛 佢背刺打野快到癲

食啲操作既角色唔係人人玩得黎

岩 好似我就從來都玩唔掂羅斯

羅斯玩熟手就會自動波，好單調

有玩過信長既將佢代入百地,就實記得要背刺

神恩降臨

玩蘇點樣先係甩狙?

希望係用傳說水晶換

其實就係唔好比目標見到你條紅線瞄緊佢
臨射個刻先指向佢

完全喵準要兩秒
建議頭一秒向另一方向聚喵（甩狙）
然後一秒後狙返去你要射既位置or對方
狙擊英要預判走位

Btw剛才又玩咗場16分

我都想，但奪寶無倒數更新，唔似係

應該要下期盛典先會更新

唔會啦，官方都出片宣傳，一定兩星期內出。

百地背刺+300傷
大技放風可以打兩塔一營
瞓足十秒慢慢吹然

呢條友好做作 佢做旁述個陣完全

講咗水晶換？

晚晚玩都無事

琴日都卡卡地
到10點個陣好返

成手指定英雄碎片 佢快D開返通用碎片兌換啦

我都ios 諗緊係咩問題 琴晚最初以為係wifi 但check完之後應該唔關事 有鑒於最近個server 出過事 server 有問題係合理懷疑

尋日十二連勝一日就瞬間上B,真係五排好舒服,單排俾D雷友你,試下一個禮拜衝擊A

冇玩過納克,XIANYO呢段納克咩水平 見佢D連技好撚順

xianyo黎講就基本上大部分打野角都聯賽頂級水平，刺客射手都係淨講納克就應該得chichi wayn有得比下（純講hcs,其他聯賽唔熟）

有冇人夜晚玩係咁彈game

無呀
利申iOS

wayn係機心重，會出攻擊裝深蹲，但蹲點俾人發現就會奶躂
chichi係偏好讓經濟跟團走，最穩陣嗰種
xianyo係殘血秀，秀到就all，秀唔到nothing
三種風格嚟

有冇人抽左神恩?

而家有得抽？

眼殘，睇到了

兩抽即中

1400都唔早
抽到10幾個水晶同一堆碎片

一樣中伏抽咗千零, 係咪會有直購？

上次莉莉安都係咁抽 你話有冇

但佢活動寫優先取得，隻skin都唔係叫限定叫傳說喎

有呀，有寫遲啲有直購提供

莉莉安係中秋活動限定skin
上次抽唔到 起碼要到出年周年中秋復刻先有機會再出
但蘿兒今次係活動優先取得 之後都有直購
估計傳說skin起碼都過1200點先會有
仲要等聖誕節or新年先出
活動完直出應該會比人屌鬼

剛才打咗場排位
一直都係逆風 ，我方塔只剩主塔同一個左外塔
但係我地之前又推鬼哂對面中路（剩係中路）
我係用蘇打野，我襯佢地互片嗰陣一口氣獨呑魔龍
其中我方兩個死衝去攻中路點主塔
點到主塔剩返5mm血對面復活kill哂兩個
我打咗句：「我偷主塔」
然後隊友凡恩狂打字「不要偷，打一波，會死」xxxx
總之好多文字叫我留守
但我心知蘇可以沿牆隱形
所以我走入草叢，又過牆，重重覆覆咁兜上去
其實真係好似捉衣因咁
我眼見對面4個已經攻咗落去我方主塔門口頂
對面復活咗薇拉出黎
我隱身咗企喺對方基地個牆外面
佢復活企咗出黎中間嚇咗我一下
我以為佢會見到我
點之佢企咗喺度一秒，就行咗出基地衝落去支援
屌嗰下真係覺得自己好似周星星咁你睇我唔到 你睇我唔到
結果肉身擋主塔點埋嗰5mm血贏咗
結算原來人頭數係22:33

會長你都有玩傳說
神魔member

噓
唔好離題

逢星期五晚開始到星期日真係唔應該打排

今下午兩點睇GCS

呢三日，三，五排可能有意外收獲，有機會對面係三，五排都係小學雞

五六日單排就唔好了

毒L無得三五排

連登係咪好似有group,可以搵巴打一齊打

小葵 最佳主持

米克 最佳賽評？

op打到入決賽一個奬都冇

其實係官方定係fans投票獎？

中路 Star

魔龍 海牛

凱路 阿亮

打野 偉恩

輔助 Benny

中路 講客觀數據Hak場均輸出31定33，Star成日唔敢打 得23輸出 得啖笑
凱路 阿亮第二輪開始生性係好勁 但第一輪係戰犯 唔應該頒比佢
得海牛Benny實至名歸 jjak拎輔助獎都可以
結論 飛機豬肉獎唔要都擺

投票 好似係
hak屌打全部中路
jjak都好幾場做戰犯，自從放棄比賽嗰場對佢無咩好感

Jjak邊場放棄比場

個opening真係尷尬到仆街

season季尾對smg用古木嗰場
btw最佳sup除咗benny，俾ran都ok

台狗表演硬係有陣柒味

睇bp
留名睇sun凱格jjak古木柒多獲

諗起之前rush夠膽用蝙蝠俠真係好型

jjak隻古木真係好送頭feel

Chaser將琳蒂推出自然領域
唔識搭就咪pick古木啦

愛里依家算唔算好用？

唔算

有咩行得快既英好用

瑞克

chaser神觀念
jt ban sup冇錯，但ban古木唔ban佩娜先係on9

jt唔pick象

清醒alice
咁點解唔pick象

op又讓1追3
強控陣撚狗

jjak到底係係放招唔準定企位問題
硬係跟唔上咁

羽中

Chaser

成場靜哂

呢場

一波反打

好睇過戲 chaser型撚到

街場失誤

反轉

反打一波

無兵線都照沖入塔
係咩原因

馬洛斯太早跳
羽中全場唔知做乜

前期咁辛苦經營 一波會戰清袋 好撚慘jt

點解唔等埋兵線先入？

同埋應該係溝通錯誤，winds同羽中想入場，但後面三個比佩娜卡住跟唔上
不過羽中比凡恩磨左大半血先切入，再比凡恩＋兔仔磨＋阿萊綁，完全吸唔到血，羽中呢場真係好柒

有天空龍
覺得係羽中早咗推上路兵線
馬洛跳大羽中先同時上兵線
op下塔冇得守

呢個大順風情況，jt完全唔使進場搏一波...
等條天空龍慢慢磨咪得

睇返原來neil自己走去踩左阿萊個陣暈左搞到俾人秒左

想收頭
jt個陣打先手進場係好怪

不過winds跳大個時間都好怪

打阿萊pick魚人係咩玩法

pick雙刺+象去解阿萊係好
但魚人呢個pick真係廢，俾人真傷剋到

阿萊真傷痛到

JT 又想學SMG 咁輸

jt可以考慮winds pick古木or用返瑪珈
其他位跟返今場都ok

rush玩堇真係特別順

意味不明
擺明清兵啦

winds呢下後包捉hak carry

呢兩條賽評真係最垃圾最多廢話
個阿叔聲大嘈到死，米克唔講啦出名廢

jjak要柒幾多獲

winds今場mvp

玩親拉茲都瀨野

漁人都係全坦適合啲

正路陣都係JT 高少少

Sup梗係全坦

玩返阿萊+ban象好過

Jt始終都係拉打陣底
bp拉打到極致就無錯

拉茲太食入場時機都係

即刻carry俾你睇

係咁針對chaser打

完

打咗成季拉打meta
結果都係阿萊c4呢啲打交英carry決賽個bo

過三關拎冠軍

韓仔演技派？季後賽特別神

係咪韓國隊代表台灣去aic?

冠亞都有

op代表唔到台灣
jt fw去
op仲要打國內資格賽

THANKS

排第四連屌3關變冠

控分第4練兵練心臟又話你知咩

感動嘅係阿萊終於上大枱
今季gcs阿萊好似未輸過
等睇aic nt隻娜塔亞都上返一線

唔係嗰場大反CUP 應該要打第7場

都係贏唔到op

jt心臟唔夠
人哋外國隊每到重要關頭都有人企出嚟
hanzo式/亮哥式英雄jt係完全冇
今日羽中表現直頭搞笑級

Totally agger
羽中同winds有能力做到
但羽中成個夏季聯賽表現都冇以前咁亮眼（今季我睇得唔多） 今日簡直災難級
被反cup果場 jt拎左大buff 四人下路諗住end game 點知羽中屎忽痕係上路推完兵線想偷藍比op 伏擊
令到Jt唔敢壓塔 要再拖多輪凱撒魔龍 簡接令雙方經濟拉近
Winds就一直覺得佢打龍路大材小用 想睇佢打番中

今日戰犯係羽中同neil
neil太多大意失誤，菲尼克唔小心被捉，琳蒂唔止一次想收頭結果送頭，玩甲蟲又淨係鳩衝
世界賽隊伍只會更穩定，jt要諗下拉打陣點樣營運避戰，唔好有順風就大意先開被反打
老實講台式拉打同各國風格去比拼，暫時唔覺得有可以贏嘅本錢

但有無方法將一二技能換位

薩尼限定要洗幾多點？
輪盤依家開放

玩一個月都買唔到一隻英

5個箱中維羅

買英用點卷，錢留黎買奧義啦

Dllm啦garena 使唔使咁盡

正常發揮

正常啦 好多人201粒水晶先中傳說水晶

我195抽

見到之前有隻維羅好勁，
火甲物防鞋之後上皇者，
之後都係出坦裝，比佢掃到仆街

話說尋日用靈靈處女下海，
先發現佢啲配音好撚得意
天靈靈地靈靈

但單線對蘇又係比佢狙到仆街

我個人覺得鋼槍好過皇者
2技可以破防3層 大技加大技被動破防4層 坦都死

其實可以死兩次已經唔會廢得去邊

仲要又硬又痛

有維羅打邊 可以出提米刀鋒

凱格先屈機,識玩經濟升得超快,試過前期肥起就可以一打三,殺死兩件其中一件被我打到殘血既刀鋒嚇到走佬,基本前期狂推兵自己走去打下野,好快對面經濟完全追唔上

凱格提米都係團戰屈機組合黎只需要望住凱格黎復活就得

瑞狗聽日終於nerf

S rank場就會識針住凱格條路打
A rank樓下 凱格好多時可以獨肥
單對單對線 除左對面都係制裁流或夜叉難搞d之外 好易肥到

差唔多要洗2000點先有,好貴

啱啱先想買聖典換... 🤦🏻‍♂️

終於打到c排拎造型
第一次拎到

單排卡左係B2一星期

聖典邊有瑞狗

40級

瑞狗係瑞克 40級5選1係艾瑞

點解成日歧視打野蘇
平時打野激快
又唔使麻煩隊友，極速獨吞一條魔龍/凱薩
雖然唔係好似刀峰咁可以企前面殺人
但係背後不停推高全隊經濟比隊友出裝架嘛

棄曬Game?

因為好多蘇操作差令到大家有偏見

大家覺得女超人勁唔勁？ 想課黎玩下

依家拎黎打野都得

我已經上到頂，唔好歧視我啦 嗚呀
成日揀位嗰陣比人鬧

呢版多刺客打野，瑟斐莫拉都改強
女超拎嚟做大男打野counter都唔錯

用蘇其實有咩方法可以打得好d

順風或者有坦保果陣就好順 普攻都夠打對線

但係逆風或者無人保 即刻變送頭狗 俾對面人地肥左既蘇狙到死

坦白講，打野蘇就係一手一腳自己黎，無人保
我自己習慣用蘇打野
其實極速就上到4等
然後我會開中路兩邊草視野
然後叫隊友龜一點
魔龍一出即刻獨呑（推高全隊經濟）
有隊友幫打魔龍就幫，無既話都要一腳踢（其實食魔龍用蘇係激快）
沿牆邊走可以打野兼快速行去支援一下隊友
隱形射一槍對面都要退一退場

你問順風逆風，就係靠自己用短時間打好前期經濟幫全隊順風
不過如果隊友都係狂衝亂砍怒送頭既話，前期幾順風都係假
蘇打野既性質同刀峰或者蝙蝠俠唔同
蘇因為食野激快，其實係for推高全隊隊友經濟出裝
刀峰嗰啲係自身瘋狂發育後企出黎前線狂捉人
即係我既意思係蘇打野唔係想做前線英雄，而係背後默默為隊友們加快出裝
當然去到中後期蘇既攻擊力唔需要再討論

逆風無人想，所以倒不如靠自己努力先carry前期
如果一開波有人偷我野，不要忘記1等蘇既二技同普攻會射到對面1等屁股開花

nerf左瑞狗少少傷害但加多左次2技比佢,而家可以儲3次,痴撚線

改版之後大家試左乜英 有乜感受
趙雲打野 如果舊版已經練過 改版後輸出承傷一樣輕鬆雙20+%
小丑面對對面中路有出惡魔的微笑+物防鞋或者AD出冰袍+物防鞋嘅情況下係容易左收頭 唔需要太過依賴大技嘅攻速加成

瑞克有改可以儲3次咩定有Bug?

應該係bug,今朝有場對瑞克見佢可以連用3次2技,跟住我去訓練場睇真係儲到3次,但描述冇改仲係儲2次,琴日更新都唔見有話改

瑟斐頭一輪野好似打得快左好多

趙雲冇咗免傷+真傷少咗我感覺係nerf

想請教改版趙雲應該野斧半坦雙燒流定紅野刀全攻流

200%攻速應該可以補足返真傷少左個部分
無左20%減傷就真係

Nerf 但表現差異不大

我備戰就呢套 紅刀 鞋 全能 仙靈 王者劍 復活甲

聽日會不停機修正返

改版趙雲單排打野有d微妙
前期發育係穩左
但係gank人難度高左

狩魔獵人 瑞克

技能2：防守反擊

修正瑞克技能上限錯誤的問題。

打野快咗，但軟咗

On9台仔，要人讓打野比佢，熟練度最低，仲嘴我(專精很了不起嗎)？如果專精了唔起唔通你老母了得起？
死唔肯讓咪雙打野囉，死咪攬住一齊死，仲話檢舉我
真係唔好意思完場我mvp你慢慢檢

以前可以當副坦

而家脆左好多，莫講話副坦，搵射手隻抽都有機會輸

有冇人用數馬通玩傳說lag到仆街

本來諗住望下youtuber測試batman改大
望到小草條片先點2技又不停空招
係咁話隊友無觀念
但睇落係完全唔熟batman又帶唔起

下面comment有人話無參考價值
就俾fans狂咬
問人有無十萬訂閱
究竟台仔係咪無腦

黎緊諗住轉 我用csl有時會上到160ping

我明明收爆

都可以90-460咁跳黎跳去

痴撚線

過氣電競選手係多死忠
小草評述觀念係唔錯但技術始終同真高端有距離
唔係本命game算係咁

Pluralistic ignorance 應該解釋到點解

要有娛樂有觀念我都係推蓋瑞 尤其是我打開中/野

sor 我up錯咗係 YR 唔係 小草

觀念同操作達災難級

YR就算啦 佢玩甲蟲出名姐
睇小草/佑哥好過

Yr根本 抱大腿上既人黎

前職業選手嘛 係多d人吹奏架喇

你搞到我好似評論錯人咁
yr紅咗之後係變得天狗，個圈子係咁近墨者黑
佢班死忠都係出晒名

睇呢段片，前期搶龍同埋同甲蟲單挑拉開都算係利用咗蝙蝠改版特性，段片算有意義
凱格佢都無屌錯，係無支援意識

10:03中輔係跟野好過跑去邊線清兵，佢自己無睇隊友位置就鳩衝都算係失誤

之後後期就典型蝙蝠澎漲，決定咗放塔唔應該出去被消耗，11:50都係單排式無溝通失誤自己鳩衝
14:00同最後個團戰都係圖倫同凱格嘅錯唔怪佢

呢場佢隊友水平觀念係跟唔上，但佢自己都唔少失誤，唔夠carry
佢都算有打字俾隊友意見，姑勿論有冇用，呢樣算幾好心
個人覺得段片整體係有價值，又唔算災難級咁難頂

佑哥 洗分狗

比起蝙蝠我覺得瑟斐莫拉更似會上返1線
加埋琳蒂nerf，射手冇咩邊隻話過份強勢
射手刺客大男個互剋關係算係平衡返
如果邊線瑞狗nerf個力度再大啲就perfect池

所以我同你講番sorry

可能我誇張咗D
但自己都用開蝙蝠
主點一技
用double hit嘅特性將前期谷到大大力
清野快好多
佢已經用野斧谷血就唔駛咁保守點二技回血
加上佢似唔熟二技起手時間同距離
搞到係咁miss
前期其實可以做更加多反野/拎多條龍/威嚇
同日打野哥又係試蝙蝠
就睇得出係用得熟同唔熟嘅分別
我只係覺得浪費咗隻角色
變咗普通刺客打野咁
個人意見

紅野刀令好多刺客打野番生
雖然街場好多都仲用緊野斧

佢有講佢出裝係學rush
佢認為rush蝙蝠勁原因在可以不斷放招
咁佢主點poke緩速嘅2技減cd做騷擾，都係配合呢種打法
我覺得偏好問題，可以理解
至於你話似普通刺客，我覺得呢種打法似納克變種
減cd做騷擾+靠霸體搶大型物件
反而其他刺客英都係輸出裝鳩衝多

你講打野哥測試係咪指呢條？
呢段我覺得先係順風飛機片喎
佢多排隻sup跟全程
就算唔係語音緊嘅隊友都同yr條片係兩回事
瑪珈4等戰已經跑線支援，反野會跟，係俾人單殺柒一次
拉茲無論補線定跟團進場決定都同yr隻圖倫係兩個層次
仲有佢搶龍都無用霸體去試，改版前一樣拍到呢種片，唔覺條片好過yr嗰條

蝙蝠之前睇show73,d片幾個鐘單排順逆風贏輸都有,好過呢d精華得果一場半場

Show73都好似無新片了

消失左

比較返兩段片啫，ms呢個實況圈我罷睇咗好耐

yr為人態度變晒質人所共知
但佢啲片就算技術觀念比唔上職業都好，立意都係教人點配合，唔太會教壞手勢，有人睇佢我唔會阻止

至於打野哥我對佢印象都係獨攬經濟邊線單機，量產飛機片，咪再吹奏呢啲小丑呃點擊

其實我都係睇rush
本身都唔想拎op黎比

我覺得YR未了解嘅係
因為點2技只係有減CD同加吸血
第二下爆果下24%失血斬殺係無加過
可以理解係3秒後斬殺
3秒內打殘對方是重點
佢1lv已點二技已經令佢食紅太慢
首buff YR 46秒 打野哥 42秒 rush 39秒
主點2技已令頭round野過慢
繼而清野搶龍搶凱也太慢

佢首紅buff尾2技CD已回
其實放個2技就可以頭也不回食第二隻
打野哥果條大順風飛機片
但首round食野其實已經睇到兩者熟練度分別
當然rush係更型
可以計埋打剩幾多就走
6:20佢可以好型咁唔理安奈特等佢死

而再睇番YR四個隊友都唔係可以爆一套收頭
如佢自己定位做騷擾其實會令己隊弱勢
當蝙蝠2技短CD緩到敵人
其實沒有隊友能爆出一下大傷害
納克有大量位移
騷擾收頭不成可退場
蝙蝠做唔到同樣效果

可能我之前表達得唔好
但我睇完覺得YR個操作同技能點太怪
又見到佢D fans咁惡
先忍唔住出po

我唔係想話YR差
肯放輸嘅片已經好好

其實我唔係想吹奏打野哥
只係咁啱無乜人近幾日玩蝙蝠
一search就係佢兩個

無可否認rush係三個之中角色理解同打野意識係最好，淨係待機位係L草後而唔係buff位已經高下立見
收頭唔等2技爆好基本，我更adore嘅係佢扮走貼邊隱身返轉頭呢種拉打心機

同意你講yr先點1技、拉buff食兩隻去加快清野速度
micro係差啲，但我覺得唔算大錯
首buff慢導致搶凱慢會唔會太滑坡

如果你係怪佢6:30波壓塔連空幾招2技
相信佢自己都唔滿意，micro係可以再做好啲
但呢波後面包抄算有完到自己職責

yr隊友中冇爆發就不敢苟同
圖倫係一套收頭，就算凡恩都唔算冇爆發
圖倫前期傷害量都唔夠？
蝙蝠2技唔中大不了咪唔接大等下個鏢
唔似納克要彈出彈入
我覺得主點2打配合騷擾未嘗不可

技能3：偽裝術
技能施法動作期間為霸體。
再次施放技能衝鋒期間不可選中

即係點？

我意思唔係首buff滑波落凱
而係唔點1技令佢食野慢過先點滿1技
清野快令佢可以早少少支援
一直滾雪球落去

6分果度已企草開3技不明所已
一早已經可以斷兵俾隊友壓塔
而且已交大技一個人企呢個位時間太長

圖倫需要衝上去近距離刷被動
凡恩鰻魚都係普攻aaa
爆發唔夠堇瑞克司科熊貓果堆
可衝埋黎2秒收工快
如果蝙蝠走輔騷擾我理解
野位放棄輸出有點難理解
蝙蝠前期打野後期輔助沒錯
但我只覺得太早放棄輸出位置

字面隱型果下同飛撲果下不會被控
飛撲果下不可被選中

但好多人都試到隱型果下都會被控到
睇下官方會點搞

所以咪話同意首點1技+拉buff同時食係快啲
頭一兩輪清野快係重要，之後我唔覺得咁結構性
主點2仲有個原因係出技節奏，好似以前ck馬洛主點2為兩技cd相近咁
所以係偏好問題，所以我覺得打騷擾主2係無仿

6分嗰到佢有講佢未確定堇位置
如果隻堇嗰個位出嚟開定大可以即強姦
冇卡兵我諗第一時間諗法係想扣招俾堇，或者睇緊小地圖堇位置，算小miss
留得耐係因為收唔到阿萊，佢係唔滿意
交完大甲蟲復活時間5秒出嚟10秒左右
唔長唔短4夾2可以再搏下，隊友收到阿萊佢算賭贏

圖倫你手速夠快一套秒人唔差過刺客英
凡恩3技係爆發技
就算唔講爆發力，講cc combo
蝙蝠緩完夸克勾一樣得，凡恩都有控制技接
但呢場見唔到似樣嘅配合

比你地講到我都想買蝙蝠俠玩下
如果新手玩有乜野要注意
之前限免玩成日空2技
備戰就諗緊 紅刀 鞋 鋼槍 冰袍 皇者 狂暴手

鋼槍換破陣 手套換死神
玩傷害梗係all in捉後排

高汁討論，成日見有人靜雞雞腐皮，
不如講下自己有參考邊啲實況主咪仲好

Btw尋日先睇返佑哥洗分事件，
原來試過排位輸咗不掉星星

我宜家剩係睇米奇

米奇個bb係咪佢 好奇問下
米奇我睇左好耐 感覺佢好易上腦
前期一拎唔到優勢 佢就好多時想搏下秀下操作

但若果前期佢順風 就真係好穩

個bb係咪佢我就真係唔知
但佢逆風都成日汁到一兩個頭之後俾佢拖到後期
不過佢近排用多左其他角色

睇塔哥啦

升降賽留名待笑

每個留言都有人正負評已習慣
Child登仔都係鍾意咁表達立場唔鍾意cm

請珍惜MS

af_jg好撚廢
goddog連小1鳩壓都捉唔到
真係一山還有一山高

再廢都係職業

今日bo幾？

bp係雙邊有優勢都俾雙契壓到
個jg零意識咁雷好難打

JG啲招係鳩出

太耐無打，點解MS會出00？？

虐菜

對住wifi玩都斷線，痴媽根

有無人教我玩 新加入 telegram 每日都玩

岩岩打到上a就遇到d豬西

有時真係覺得個系統係特登

Yr段蝙蝠俠片真係得淡笑
攻裝ge極緻先係蝙蝠俠，一路攻裝到後期出跑速鞋遊走清兵偷襲，先係蝙蝠俠玩法
打野斧防裝我覺得唔多適合，亦都應該主點一技

配埋哂d勝率唔過半既死廢蟲 廢到西咁都可以躺到上a/s

有時差一場就升大grade嗰陣
都係會配勁低勝率比你，然後怒輸三四場⋯⋯

個堆人好鍾意用個口黎玩 逆風小小就話投 地圖冇哂人可以打到97咁L深 死撚左就話人呢 怪輔助唔撚比視野 冇視野就龜撚住打啦 真係屌佢都廢閪事

乜星期日咁癲既咩
連續兩場普通場都係2B+1C+1D+1E咁撚廣泛

有無人發現8591出左香港版

有冇玩開蘿兒既師兄講下玩蘿兒既秘訣
最近玩親蘿兒都輸

睇入場時機 等刺客入左場 d技用得7788 2技貼埋去 2技招技唔可以空 打會戰搵個靚既位切入去 最好等對面輸出角鋪哂頭先 前期打保守d 冇視野唔好亂衝 太易蒸發

有冇咩推薦既奧義同埋出裝
youtube 睇個個都唔同
我打親都好低傷 多數捱唔到後期就收皮
我自己多數出 大法球 鞋 惡魔微笑 生命法杖 凝霜寶珠 綠書

出裝同你差唔多我書轉王冠 奧義 我帶荒蕪 秘咒 純潔 純潔轉英勇都得

發誓以後星期六及日，只打普通55，不打排位

唔好講躺唔躺分既問題
真係逢星期六日打排位=自殺式掉星
永遠都係對面正常我方失常

庇佑 純潔

星期六日排位地獄大家都有感，可以的話星期六日唔好單排，盡可能三，五排
（ 雙排都好危險 ）
假日多左小學雞一齊打，多排可以搏到對面係三，五排既小學雞

啱啱尋日奶左野啦
我打凱薩路 3分鐘唔夠中路法己經開始係咁鬧下路
打完之後中路輸出得20% 同佢雙排打野得9%
加埋都唔夠30

有時想顧掂自己條路先
但係一開局啲隊友就好中意挑人機然後送頭
都唔知可以點⋯⋯

覺得BC單排用刀鋒真係唔錯
逆風個陣比少少耐性去捉一個可以連環收頭嘅團戰機會
就有可能反敗為勝
另外玩到有少少脾氣個陣一定要停
自己已經試過幾次大敗一場之後帶住脾氣繼續打
會做好多錯誤決定
單排真係需要沉得住氣 過程辛苦過多排 但carry到堆雷包有時候都幾開心

打排我好少屌人
通常講多d鼓勵性說話
基本上打排一屌人輸緊九成

打55就會屌下發洩下

Aic 強國邀請隊 OMG 又係魚腩隊，巴哈有人咁評價

有無人發現有奎倫頭像同埋蘇頭像

無留意支那預選賽
個人覺得今次aic係越南team flash、秦國bz同韓國op之爭
台仔fw同jt風格都係玩拉打，但得罪講句營運能力唔覺得bz同op會差過台仔

儲咗2萬6蚊，想買隻英
買咩好

黎緊嗰隻奎倫

一定又課金啦 邊有咁好死

太撚op
課都搶住買

奎倫好食操作
再加埋而家控技咁多
佢大技現咗身之後團戰真係no good
逐個單挑kill會開心啲

買完又要搶住揀出場

只要有一隻脆皮殘血
入場收左佢 刷新技能再隱身即走

奧義都7788啦 啲錢儲得好快

屌 睇通知仲以為話抽好過買係回緊我新嗰個留言
sorrrrrrrr

唔知有呢隻野 睇下先
不過我啲操作好廢

屌 隻奎倫直頭係坦版刀峰+batman

識操作就係

感動嘅係官方終於肯出新刺客打野

多啲選擇係好事

呢隻幾時出呀

應該星期五左右

好心官方buff下洛克，難得出個咁得意既skin比佢
但宜家既洛克，打野又用唔到紅刀，打射手又距離短，打凱撒 隻隻英都屌打佢，又冇穿牆，大技cd又耐，真係悲劇

打左咁耐 咩冷門英我都見過可以carry
唯獨係洛克 仲要係打野carry位
未見過有人可以用佢carry到

已經buff左

隊友要有團隊增益先勁
夾金納佩娜衝上去

琴晚用朗博配洛克打野都唔錯

哥德爾輔助想出半坦有咩裝介紹

洛克單排冇料到
要前期配隊友入侵騷擾野區掌握節奏先有用
所以多排先發揮到
不過依家野區經驗低左 入野效果已經冇咁大

尚恩真係玩鳩新手
話奎倫主1 常規連技 32A1

小草主2 常規連技 321A

高下立見 證明小草做足功課 態度上屌打尚恩

成日都係我嗰隊有人掛網
點樣呀

風石 小法球 CD鞋 風紋 仙靈 白盾
其實輔助冇咩好講 坦裝都係睇對面出
哥德爾輔助我好少考慮半坦
最多都係對面太廢會上件黃十字

想問下而家強勢嘅戰士同射手英？

而家最出名係咪佢地兩個

Btw 想問下只會玩刀鋒係咪ms職業隊
點解平時打比賽唔見刀鋒

FB好多人怒屌又出隱身角
咁樣隱法三次爆擊後排射手通通都死啦

佢要點出至好？ 出物穿劍 唔夠痛
最後都玩翻暴擊加個盾

仲有蓋端、YR、佑哥、蘿蔔等等
蓋端較好d，不過佢除左用蘿兒外都唔係好標青

總之唔係bbcc就得

備戰就 打野弓 鞋 聖劍 王者 天叢 復活甲
不過如同上面個ching咁講 多排先好用洛克
覺得對輔助需求大

場場對面都刀鋒一個打幾個

Bbcc娛樂台 唔知點解佢把gay佬做作聲都有人鍾意
仲要達人秀事件證明佢真係好狗

成日都用懶開心調皮既tone黎錄vo
頂唔順

下個星期就會變成場場對面奎倫一個滅我團

小學雞最鍾意

好撚想打鳩佢

場場人地刀鋒殺都10幾 我戈邊隻刀鋒傻仔咁

刀鋒不嬲滾雪球勁

樓主既意思係兩邊都有刀鋒
但永遠對面嗰個就killer
自己嗰隊就loser

我意思係刀鋒攞到前期可以一直勁落去
咁你輸開個隻刀鋒咪比人食撚住水

分析得超好... 我而家先知原來啲人連出每件細裝都要諗過先出
次次打都要記住對面幾時有大，幾時再有瞬移
又要記住幾時再有buff，幾時再出兵...
實在太強大

利申 C排廢丁

人地係職業選手，點同⋯⋯

電競值得尊敬

我地呢d係娛樂
佢地個d係番工

其實呢d玩得多大致上都記得，好多角色我都判斷到佢有咩技
反而佢地入場既時機，平時冇嘢做既時候做緊乜同操作先係我覺得最應該學

借問聲係點樣洗法

嘩 有冇可能係真
試下打2000場電腦

同班frd刷3v3

用緊iphone xs 係組隊個畫面開咪人地都聽到 但係一入到game講野 人地就聽唔到 點解決

拿

剛剛無quote到添

首先一定係假新，正身s或以上
然後一定係三排

馬洛 莫拉 法師 /馬洛 堇 法師
呢兩個組合3v3無敵

今朝試左一場單對單電腦 好似都照計
如果有心洗勝率可以同電腦狂打單對單

冇朋友嘅話 單排33用金納都幾好

打電腦都刷到數據呢個真係唔知
33刷咁高冇乜意思 打排見真章

其實奎倫係咪想強迫大家買暴走
英加奧義就40K+冇左

點解全部回覆都有一個負皮

下應該唔計架喎

其實當睇唔到就得 癡線佬太多

想問下安奈特的出裝
我就風魂 韌鞋 寒法 聖盾 回血甲 反傷甲
應該全坦定半坦法好
唔該

連鮮佑教奎倫都係主一

應該黎緊呢半個月都係場場奎倫對奎倫

直播第一場玩就5殺

你個備戰應該冇問題
第四件開始按需求出坦裝就可以
不過我好少出血怒 我會考慮綠甲 因為有跑速
想順便提下奧義
如果多排我會用 荒蕪庇佑英勇 幫隊友清線一齊跑線會好快
如果單排我就會用金身代替荒蕪 不過單排玩輔助? 真係要好有愛先得
利申: 單排輔助

只係識得玩輔助咋 愛麗絲同埋佢
我唔係用血怒呀 都係綠甲（寫得唔sor
Thx
我都諗緊用咩奧義好 多謝

如果你堅持用輔助上分 好似我咁
最好可以練多1-2隻坦型輔助
美娜 魚人 都可以考慮下
有時候如果隊友堅持要 射手打魔龍 凱撒用司科德愛里個D
你都至少可以配合下

又得 不過諗住用錢買奧義算了
用住牛王先 無得㨂我都重有個諾可西同埋貂蟬玩
唔會依4隻都畀人揀曬掛

大家買咗奎倫未
頭先試玩咗下 新英竟然有得試

其實訓練營都已經改左好耐
至少兩個改版前已經可以

訓練營試左試 藍起最快1:19秒刷完第一輪野
盡量下下暴擊 走位要練搵節奏 見鮮佑場場都係1:30秒

各位大佬 有結論奎倫主一定主二未

射手末日

對自己操作有信心 可主一 大路玩法主二
出裝依家更順手會係紅野刀 鞋 聖劍 全能 天叢 王者
而主流係紅野刀 鞋 聖劍 破陣 全能 王者
奧義一定係暴走龍爪 中間猛攻精靈奪粹視個人而定

玩左幾場上左手 可以比返少少心得大家
如果你想真係當佢刀鋒咁玩 sorry呢隻英你會好失望
因為刀鋒係無腦角 只需要入場時機就可以刷全場
而呢個未領略到個操作 你會玩得好辛苦
呢隻更加食重入場時間同走位
如果話呢隻因為有隱身而似蝙蝠俠
我會話呢隻Advance版既悟空 因為佢需要更高操作既拉打 亦都有更高既上限

上季保排陣射手都威左好耐啦

車 D人咪又係照玩射手

岩呀 就算射手幾弱勢都一定有人搶
剩㩒普攻制都一千一千咁去幾撚爽

有d射手仲唔會同打野客氣 同你清哂成個野區
一隻都唔留比你

之後過多陣就會嘴你
嘩靠 打野你的經濟那麼差的
你懂不懂玩

呢啲真垃撚圾

想問普遍連登仔係咩排位

點睇維羅呢隻英 想買黎行凱撒路,但大技好似好廢

我E 電腦都打唔贏

大技唔廢窩 你唔好追求最大輸出 該放就放會好好多
打凱順過輔助 而且有被動個陣刺客衝塔殺你會gg

奎倫屈到

今日玩阿萊玩得好爽

星期六日
係時候停一停單排

屌
on9奎倫
打到撚咩

打唔贏就加入

同樣水平
奎倫上限暫時高過晒其他刺客打野咁制

奎倫抽唔抽得贏我 艾密莉？

睇你用心口對佢定屎忽對佢啦

我要單排邊線射手上A

我都係留意到CDE排既時間，奎倫係勁但始終比唔上刀鋒，
因為CDE排好容易殘血痴埋一堆，
比刀鋒莫拉刷刷刷就死幾件，但見啲人唔熟奎倫，
刷完個大技就即刻彈走；又或者好似刀鋒咁企定定，
搞到連唔到人同企定比人反殺。

但見B/A排既奎倫發揮空間好似比刀鋒更多，
一嚟啲人好少比人換血、又痴埋一堆比刀鋒刷，
結果奎倫彈出彈入咁又一件，打散個陣營同走位又繼續一件件咁收頭。
爽快程度一定無刀鋒咁好，
但對啲鍾意走位既人嚟講，奎倫應該好玩好多。

Btw，奎倫個移位都比刀鋒勁啦，
一定唔會好似以前刀鋒咁殺唔到人就企定定等死，
容錯率都高好多

貼牆行 怕撚左條屎忽鬼

但基本上無咩英雄可以做到唔Show背隻比佢，
除非用卡莉放大技貼牆行

好難下下特登行去佢後面打佢

用萬二蚊左右抽到 各位搏得過 都係fb page睇到 去抽

蝙蝠俠係咪Delete左角啦？

其實奎倫唔曬時間升野刀 走去玩凱薩唔係仲好？

S

想知艾密莉、渥馬爾，奧米加，搭拉開技轉圈時 背刺點判定

蝙蝠馬騮刀鋒都可以齊齊收工了

而家根本練唔到奎倫
場場都搶唔到

可唔可以指教下 進完場再點樣先唔好咁易俾人蒸發

你睇官方嗰教學片講左樣好重要既一樣野
如果你判斷到唔能夠一套帶走你既目標
一定要扣起招大 用一二技消血

因為大技同二技都用左 冇哂位移技但係帶唔走目標就必死

好耐無打 s5定6 ss排 依家係c排打緊上去 真係咁耐都無變 班台狗仲係咁撚垃圾

搶撚遠佢地都不滿你 直接排機 連續兩場都掛兩隻 cls

諗到奎倫 夾邊啲最正 法師用阿伯 輔助有伯頓 真係諗唔到邊個配搭贏到 趕羊咁趕

殺撚極都係輸 台狗真係垃圾黎

其實整體黎講 遇過既香港人仲渣⋯ 全部鳩玩
認真既 帶線都唔靚 反應又慢

個人覺得五速鞋支援轉線係快 但係比既價值低過魔防鞋既減控
見巴打都係想自己carry 隊友扶唔上柄 你一死 影響成個戰局
盡量減少死亡數應該好carry d

我知魔防鞋好勁 但班台狗真係太撚廢
我寧願跑快d救下佢地 不過上番高少少排位當然會出番魔防鞋啦

都係 cde出咩都冇所謂
單排最大問題係 好大機會遇到只要隊友唔想贏 冇贏既想法 唔適當時候做唔適當既野就會崩

我同過好多香港人打機 我覺得香港人係口賤 無品 但技術係有 好多都想贏 即係係入面點屌鳩你都唔會送 特登雷
但班仆街台狗真係無撚腦 講一句別送就買6隻鞋去沖塔

我覺得佢地係唔識贏多過唔想贏

台狗係弱智少少 玩左隻game日日教仔多過打機 😅

咁岩既 我真係試過
叫隻熊貓唔好再送
佢即卡打字
好 就送幾顆
之後衝入塔

你有冇諗過唔係台唔台狗
係有好多細路玩

我想問下用金納嘅打法
我用左好幾次都唔識
我見好多片都係教人用金納伏人
所以想知多啲

咪就係一有人行過嚟即刻開大衝埋去
我main蘿兒好撚驚金納

金鈉真係夠哂易用又好撚勁
好少見金鈉會雷

奎倫都幾難用

321,213loop,睇清楚入場時機

唔該巴打，接技比刀鋒考究唔少
仲要Keep住繞背

金納無非都係見到脆皮就埋身開大
開大個陣記得A幾下chok被動 個被動+1.0 AP 好大力
其實埋伏呢件事就隻隻英都適用
重點係清唔清楚對手係邊 位移交左未 之類嘅資訊
清楚嘅話就知幾時入場開大
貼到脆皮好少輸 個免傷太強

邊線應該出大裝定鞋先？
出鞋先支援快回塔快，但對線同清兵慢好多

諾可西,艾瑞個D多數就出魔防鞋先
射手邊線就多數出物防鞋先
戰士/坦就多數皮靴>小火甲>鞋>火甲

冇曬人

去晒玩新英啦

單排真係好難

好耐未試過雙排了

我d fd都冇玩鳥
我而家都冇乜心機玩
單排上B好難上

Bc排一堆狗英狗角
我單排排到a1 1星 呢幾日浮浮沉沉上埋s就抖下先了
呢隻遊戲好哂時間

瑞狗nerf得太細力

用瑪迦龜住黎打先唔爆線,但支援就跟唔上

呢隻英要係咁蹲草

瑪迦可以壓爆瑞克
1lv 瑞克十個有八個會蹲中 你唔好急住食兵 係佢番黎個草蹲佢一波 佢番到黎漏兵之餘會比你壓血
如果佢係中路打好耐 就快手清兵上2
不過無論點 都可以嘔心死佢 一定要控佢兵線
佢一定想入草 你要keep住壓佢入塔 要跟實佢視野 唔可以比佢入草
要留意對面打野動向 唔好深到比人gank
五五波既話 佢去上草蹲 你就去下草大斜線咁既距離清兵
瑞克會趁你清兵時打你一波 所以你要一直蹲到有得尾兵先用技 同佢比耐性
前期影響力你唔夠瑞克高 所以先手清兵搶遊走權 就算唔支援已經做到野 隊友打輸佢地既事
中期瑪迦壓制力就會高過瑞克 無腦放技輕鬆殺後排

長知識 我而家打瑞克贏線機率都係4成左右,對呢d有反抗能力既我盡量會快快手清完兵去支援先,對冇反抗能力果d先會控兵線
但未上到4就控佢兵線唔會好危險咩

我覺得可以去訓練營掌握下瑞克個1技距離
可以更加清楚咩位置清兵令瑞克最難受
好多瑞克挑你唔到會開始心急 (講緊我自己 )
L草同隔離個舊草嘅距離要計好時間先有足夠空間比瑞克轉水型態
即係大部分情況瑞克回程個陣1技距離會短D
1lv個陣儘量用瑪迦1技最大距離普攻緩速消耗佢

有時壓到瑞克經濟差2000-3000,但佢連塔都唔要走去殺中同射手殺番晒d經濟番黎

好明顯係幾個人配合有問題 比人狂捉

打到剩3座高地塔跟住就幾條友各有各打,中路冇視野比人捉,sup清兵射手自己一個去反野又比人捉

呢d冇解決辦法 下一鋪罷啦

有無傳說gp

到底點解會wifi綠色同我轉data
不斷轉嚟轉去係咁斷線

我都有時會係咁

食大型物件 vs 拎高地 抉擇
隊伍有射手 中期ace對面
成日同圍內另一個caller 有分歧
我prefer 拎大型物件 因為有buff 一樣可以直推
雖然我地唔係勁到可以直破三路 但對面一樣唔會勁到好似職業咁守高地守得咁好
所以我覺得高地係點都拎到
而且愈後期 高地就更容易拎 更唔值錢（雖然唔放得）
反而拎大型物件可以滾雪球加快節奏 / 帶番起逆風節奏
最重要係我地強項係打架 經常性打贏團戰 有buff更加如虎添翼
時間只容許二選一 邊個好d？

梗係推塔先啦，推塔game，後期推塔真係你講得咁易咩 ？
推完到入去，對面啲人都唔敢行咁出，到時大把時間打龍
除非真係冇兵冇時間推爆，咁就去打龍先

利申低排9up

當然係推塔優先
不過比你推完塔 對面復活晒又變番五五波局 團戰都係有可能一輸反被g
有buff就唔同 有buff都打輸冇得講
「推到入去對面人唔敢行咁出 到時大把時間打龍」 應該c排或以下先有咁既機會
B排開始已經有意識check大型物件 唔會有機會比你咁著數又推塔又拎龍

有個細group通常夜晚3-5個人玩 低端優閒 有興趣留tg

單排我多數傾向多數決
如果大多數隊友嘅行為表明唔會跟我去大型物件度
我會放棄食大型物件
但你講到有caller 好可能係多排
如果成日一齊打 你可以跟佢call一兩次
到失敗左咪可以溝通下食大型物件嘅策略囉
如果團戰係強項 都可以選擇兵線唔推 等對面清兵個陣gank佢地

同意多數決 分兩邊做野一定死

個人覺得應該要跟兵線清況，有得推塔一定堆塔先，攞buff 都係想推塔end game，有射手有兵既情況下推塔真係兩三秒既事

同埋控好兵線對面真係會唔敢出 例如你掛一隻推下路線你食大路大型buff正常對面唔會為左check buff 放一座高地

有無巴打得閒一齊爬排
單排好睇運
利申：地獄B排now

咩時間爬? 打咩位?

唔定 平時多數夜晚 返工得閒就break果陣玩
5路都補 主射手/打野/凱薩

留TG weekend一齊玩?
可以野輔雙排

直接留game名比巴打你add我啦
約既話比較難就 見到有on就一齊排

WTF

有無人有抽新skin
怕伏

一向都伏 其實想要就冇得怕
巴哈有個人每次都出post話人知幾多點中

好心原創op英加返藍條啦

岩岩玩翻 有咩狗角輕鬆上排
除左中路 其他都可以

都啱 都係放棄算 怕伏

奎倫啦，勁到冇解

呢隻野都唔係話無解既
尋晚打左場對面艾瑞sup阿萊中
入場要好撚小心 已經試過隱左身都被綁
最後都係靠對面射手atm經濟硬壓壓贏

都係，不過如果對方有依隻野嘅話，無論係輸出定係sup都要好小心 都有啲啲壓力。

想問下今日比賽除左FW 係咪都係魚腩

ad反而唔驚呢兩隻
走位好少少拉打已經ok
軟皮衝排刺客就要特別小心
奎倫捱到上8lv左右出到聖劍壓力會細d 開始有力一套秒唔洗等人poke
未出聖劍之前都係乖乖地等隊友消耗食招再入場

仲有，如果對面射手識出吸血弓。。

以單挑論
中期傷害量來講就55波
後期同等經濟下奎倫都係321a你就消失
吸血弓？唔存在的

都係睇泰越台中呢幾大賽區

岩啊，前期係壓制，但當你有豬隊友幫你拖到後期，而對面射手又開始肥仲出埋吸血弓，你就明
利申：實測，不過最後個鋪都係贏

非正式統計 純粹我個人9up
吸血弓第4/5件出效益最大
咁你可以數下奎倫到第4/5件裝會係咩
我個人就係二級野斧 魔防鞋 聖劍 破陣 全能 王者
以傷害量來講岩岩好到第4/5件就有能力一套帶走對面後排脆皮

後期講緊入到高地奎倫就只有睇對面血量七進七出

唔講咁多，試過你就明
利申：紅劍，其他一樣

射手點會唔驚刺客...

類似咁樣既情況

岩呀 所以我係講緊吸血弓對於打奎倫呢種刺客英真係純粹好過無咁解

no,大團戰，你呢個人地已經走緊

wayn真係好多失誤

Sleepy

呢三日可以睇係既有泰國二隊同中國隊

想講海苔推薦女超打野
BC 真係可以試下
就係後期如果射手唔醒目會慘d
但中前期團戰輕鬆打

應該得fw打蝻第二嗰場有睇頭

今日somber賽後訪問依家職隊都定位咗女超做打野
大男打野好似得佢同洛克pick得落

未睇今日d比賽
不過最怕低端場睇到女超打野就玻璃心

又到星期六日了 係時候放棄排位

開小號玩

本身都唔係好勁喇
啱啱先上到b
解下任務 睇下人玩學觀念算了

星期六日唔係都多咗啲放假嘅打工仔咩

你又有道理喎

問題係放假既學生仲多
不過真係撞手神 有時星期六日可以贏幾鋪輸一鋪 依家上左a都無心機打上去 始終單排成日有一兩件傻閪或台仔雷 打到好撚無癮

啲台仔一嘈就無咩心機打落去
係又屌唔係又屌
之後就咁送頭

樓上lihkg,garena,instagram全部report晒
2018仲用按鍵精靈搵水魚

夜叉同瑞克邊個值買啲
我唯一考慮係會唔會好快nerf
main凱撒兩隻試過都上到手

AA連娜塔亞係APR.Nt main角都唔知
仲話成日團練

有新買新

新手想問如果長打中路 有咩英一定要買先同練？

今次支那隊都幾廢，無上次咁驚喜
除咗moon啲決定按招幾好之外，其他位都無咩特別
個凱路仲要係雷嗰隻

瑞克玩到個人好攰

有冇人抽左艾瑞新skin？難唔難抽

電狗嘅23分推真係好獨特，外國隊唔慣就即刻被推高地

莉莉安 圖倫 伊耿士 練住呢堆先！

夜叉同瑞克 就緊係瑞啦 場場比人話狗角 ， 你話呢
遲啲一定削 太屈

夜叉好難上手 用得精

假如你打野，前期弱勢角 刀峰莫拉奎倫，路人局遇到對面有艾瑞點打好？

買左隻火拳玩 下隻買圖倫

call隊友執生、鏡像
基本上開波睇中路河道會睇到對面動向

支那雙C 走位睇唔到透
成日走去前排送頭
依隊野唔知邊度走出黎

聽講係實況主隊
今日呢個bo似級已晉鳩玩

發覺好多玩射手都好似當左自己係大帝
一死左就話做乜唔保我
冇人保我 垃圾隊友

實情係班大帝d走位垃圾到仆街
自己一個脆皮無啦啦衝上前想做英雄

圖倫好難玩

前期英，團戰作用唔大
或者話呢個版本，佢唔係t1中路

有無人入唔到
入驚話我無法連動Garena帳號

依家瑪迦係T幾角？

T1

圖倫食入場 大技收到第一個頭 果波團就好大機會贏
同要識蹲人打一套就走

開波個陣輔助冇企L草千祈唔好直接行出去疊被動
留意清楚地圖動向
已經無數次係中路收到圖倫First Blood

如果對面冇瑞克超人拉茲龍獸呢d跑狗 我會自己企左草
同埋1lv點1技 兵線係對面塔底既時候 先手斜放1技拎兵線主動權

電刀有冇必要出？
凡恩依家普遍咁出：鞋 電刀 聖劍 冰斧 冰袍 龍骨
如果轉做：鞋 龍骨 聖劍 冰斧 冰袍 颶風
中期至後期都大力d，成日覺得用電刀好細力，冇左吸血直頭糞裝

呢排打緊小號 有冇巴打一齊打
而家c2

好呀！你留id ok?

留tg啦 我唔識打自己個名

唔想留

2Lv 大象走去同2Lv 薩尼鬥硬淨，
我控蘇對面用兔仔人地先手，
我撳撤退佢死唔走然後送頭仲話我「怕三小」

電刀前期幾好用
如果有後期未換左佢
正路就少出2防装 冰斧拍攻速爪都幾正

個人覺得
電刀平 有跑速配合被動加速拉打能力強 而且打魔傷
本身帶5覺醒5金身(冇錢買夠10個覺醒)10精靈
所以我會用電刀 強調返攻速阿跑速
睇返細裝手裡劍同鍊鎚都係電刀同龍骨嘅共同合成組件
唯一唔同嘅係血槌/短刀
血槌就算有奪萃配合前期效果感覺上都唔顯著 而且放奪萃要犧牲幾粒精靈
而且混傷代表有部分魔傷輸出轉化唔到吸血
要後期傷害提升左先會明顯加強 即係龍骨放後少少會比較好
3把短刀+覺醒+大技攻速加乘 反而可以係早期打出爆發傷害
鞋 電刀 聖劍 冰袍 龍骨 會係我嘅選擇
btw攻速爪都係好有效果嘅裝備

攻速爪 冰斧 黃鏢 好完美
我無你玩得咁細心
我通常都是但打 買開果套就果套

下一個版本吸血刀改動係咪擺明buff凡恩

就係怕效果太出眾
所以體驗服將凡恩同安娜斯技能吸血由100%調整到50%
所以個人覺得吸血刀應該都唔會成為核心裝備
講起體驗服裝備改動 衝鋒甲 長生 岩盾 呢D Buff曬邊線大男

長生改完之後艾瑞仲岩唔岩用
改完既長生主要岩咩英用

老老實實
長生改完我覺得隻塔拉其實可以直接del佢
原本而家已經夠廢 仲要冇埋件core裝

Btw 趙雲都係
真係懷疑官方好憎趙雲
怕呢d免費英太強影響收費英生意
係咁改趙雲

新果幾隻太勁
法師 射手都強
舊角free角緊係要改廢佢

我覺得坦型邊線都適合
特別當隊友唔會成日支援 對線比較弱勢 需要分推 就可以出
輔助都可以考慮 中後期可以出 一邊逛街一邊回血

所有垃圾都係潛力角
雖然可能要等N個版本

冇an機 有冇人體驗左未上市角色 可以分享下感受

個贊尼爾輪盤係咪每抽一次 就要俾多20貢獻值？

塔拉都ok既，要小心d打
但趙雲邊線真係弱左好多，軟，傷害低，個所謂200%攻速根本冇用，團戰同之前比根本打唔到多幾多下

10%回血又係等於冇，啲實況主仲好意思話buff左，我睇塔哥都真心覺得正面戰趙雲係弱左，塔哥勁係因為佢個時機走位太好，但對普通玩家，又冇塔哥咁識追人打，成日打完三技接一普攻就比人走甩，如果想好似以前咁開大技戰神上身就 死得更快

但反而宜家啲人走曬去玩趙雲

好嬲 add落一堆勁人
次次想invite佢地打排 都冇人應

下隻英雄碎片想換洛克 想問下呢隻勁唔勁?

因為而家二技buff左比較岩打野
清野快左

好撚廢
係咪因為我唔識用
當射手又唔夠手長，打人唔強
當戰士又唔夠人打得快同多血

咁仲換唔換好

我好廢 等其他巴打答你

招人一齊打自訂

只要改一件裝既話 塔拉即刻變T1神角

王者件德魯爾：受到的治療效果提升10%，血量低於50%時，治療效果加成會增加到30%

直接將加強版長生 合落 德魯爾到

以前塔拉要出德魯爾+長生 好卡位

傳說一直del裝備，日神、長生，聖劍加暴擊傷害、衝峰甲buff，呢d都係跟王者

所以等下啦 buff德魯爾既話 塔拉帶治療可以玩多d極限鎖血、越塔斷三路兵線，做到更多野

昆錢大法

你地咩排先
利申 垃圾B排

咩牌都有

B排解個戰士/剌客64殺/助解到落c都未解完
（完全唔識玩

改版後戰坦應該第三四件裝出晒衝鋒同長生？

因為機動力唔夠又要埋身打先有傷害
所以入場時間要好準
前期滾唔起就gg
但其實前期好大力下

其實個個輸入序號係邊搵

因為洛克只適合打野
0距離 兩下打死後排

奎倫幾撚時改弱
好撚屈機

只會出更勁既英賺你錢

點解分享遊戲個任

最近重玩返 想買閃電俠 好似幾正
用黎打中得唔得？定打野用？

通常都打中

買得過？

NO

完場結算果陣有得簡分享

邊到睇到每個角色頭十??

我見排位入面右上角有

上季上過S
今季仲係B2 冇練瑞克奎倫

練都無用 到A都無得玩

我打落覺得我要練呢兩隻先至上到A

艾瑞其實係咩定位依家

瑞克其實已經冇開頭咁恐怖

I59YPYWXRHBPFH 1粒水晶

但係係邊搵出黎架

睇巴哈見到咋

其求禁入隻英度分享贏率
揀完WhatsApp 唔洗send 已經解左

搞左多謝各位🙇🏻‍♂️ 可以玩蘇了

thanks

C排輪迴

C排用刀鋒就上到嫁啦

主DC小丑

睇新改版果個傳說戰區
都幾多香港人上榜
連登其實有無公會 一齊打排

睇你想唔想練角
如果堅持用小丑上分
只要撞唔到蘇好少輸線 所以其實唔想練角冇所謂
當然你識打野角會好上D
如果你對其他角色有信心可以拎出黎討論

成撚日都係輸街佬
同fd排一定堅持搶射手同打野，唔讓比人

其實打多幾場自然就會上到 比D耐心
你要求快的話 我會建議你用蘇個D強勢角
最重要心情煩躁一定要停手 10次帶住情緒打輸足8-9次

蘇我有，不過唔太識用
誇克，艾翠絲都可以

聖典個分享遊戲 係邊到分享？

打完一場出kda個版面先有得分享

角色share勝率都得

買左隻新英，之前玩王者已經成日用，果然無令我失望

打大男會好痛苦

拎得小丑都預左要把握前期
如果前期失敗
只可以寄望自己每次團戰都可以順利捉到後排

諗起上年莉莉安一出個陣
高攻 長距離 多閃技 cd短
場場都有佢
之後nerf左好多

等睇奎倫降爆擊
之後再加cd

Ban爺爺之後
莉莉安到依家仲係職業賽出場最多嘅法師

咁始終佢都算全能型法師
又靚造型
好多時候靠佢1技+3下爪輸出

第三期贊尼爾聖典 _ ELITE大獎清單

01級：堇「爛漫時光」造型
15級：圖倫「雪無痕」限定造型
30級：造型三選一
齊爾 風魔囚徒/夜叉 戰地之王/卡莉 小紅帽
40級：英雄五選一
諾可西/艾蜜莉/安奈特/司科德/齊爾
50級：造型三選一
納克羅斯 熔岩之心/娜塔雅 校刊記者/艾翠絲 全壘打
60級：刀鋒寶貝「霜似刃」限定造型
其他各級好禮：專屬頭像、限定遊戲內特效

▎第三期贊尼爾聖典 _ FREE大獎清單

01級：魔法水晶1顆
15級：魔法水晶1顆
20級：造型三選一
熔爐之手 司科德/名偵探 諾可西/炮艦船長 靈靈
40級：魔法水晶1顆
45級：魔法水晶1顆
50級：魔法水晶1顆
60級：魔法水晶1顆

▎第三期贊尼爾聖典 _ 命運輪盤獎項

冰雪節擊殺特效
永久造型2選1
小丑 皇帝小丑 / 蝙蝠俠 地獄裝甲
聖典專屬頭像 - 堇 爛漫時光
聖典專屬頭像 - 瀾
四勝經驗卡
四勝金幣卡
寶石x100
隨機碎片x30
大喇叭
改名卡
魔法水晶x2
魔法水晶x4

Thanks

辣殺秦國設備搞粒幾鐘都未搞好...

sp pick個大後期陣，aa一直講佢哋唔嘗試開戰...
拖到後期都唔一定係差嘅策略
雖然op轉線默契係純熟好多，但做旁述做到咁偏頗...

北美個凱路廢到
零壓力都空招

真係害隊友嗰隻
有招嚟支援喺側邊清兵

今日match up 冇野好睇咁

頭先飛住睇ahq d 營運好似仲恐怖左， jt 冇咩大改變但打得兇左

今日重點都係睇下泰國同越南種子咩料

對手太廢
聽日先有蝻冠軍睇
但我對蝻二三種子都幾失望
秦仔同gcs賽區係另一level

好想睇bz打jt
打法又似又係凱路carry

似係FL 獨大，GTV + pro army = FL

BZ 個人覺得個人操作一般（係街飛住睇），但轉線非常好

Difoxn同jommy都係頂級，其他唔太特別
講營運表現真係好好，第一場輸50但經濟係領先
佢哋好多時係打野幫邊線壓線，然後邊線free嘅時間就好充足咁去蹲點

可能印象問題，睇過一場bz對mb difoxn 前期死左四次 之後就覺得佢好雷

支那對bz應該會幾好睇，個人洗對團體流，特別係omg 中路

mb嗰場係memarkz勁啫，蘇初見未應對過
omg我覺得係個魔龍路勁，carry位反而麻麻
bz打支那個走向應該同jt打蝻呢個bo分別不大

常規實黎，好似係第二fd

支那打野真心覺得唔多掂。中路圖倫拉之進場收割反而幾有印象

*round

Difoxn呢個meta甲蟲琳蒂都用得好
頭先琳蒂差啲penta kill
支那啲combo咁順我覺得係歸功於個魔龍路
佢馬洛跳大時機同位置都好好
呢次aic啲邊線幾有驚喜，頭先tdc個moowan好正

菫學生妹J左

希望聽日d match up 有多d 野睇 打二線隊都係睇邊個最敢輸出

Fw 對 ahq 應該會係最好睇個場

後期靠隊友捉，自己不斷暴擊

暴擊

直接睇分組表

Fl係蝻 bz係秦

小丑點會出暴擊
小丑技能英黎嫁喎

依家先知宮廷去帶fl

xb勁撚到

jt ban娜塔阿萊真係幾醒
閃電真係2線英，要法刺不如出圖倫

Apr仲係唔放棄呢個套路

燈咗添
呢個靠馬洛打唔靠射手邊好似好啲

對jt打爆羽中真係萬試萬靈

Ban兩隻唔會用嘅法師唔係好睇得明

堇嗰下-6到

我覺得shadow回城似係拉緊鏡頭
Btw呢個bo真心正

DC果隻

Dc小丑主要傷害都唔係黎自普攻

支那唔知點解換咗線
moon玩煩恩，俾個雷凱路玩馬洛
應該分組賽收皮

直接輸2比0咩事

Team flesh 打得好狂 今次aic撐 FL

廢囉

難得地有第一種子係開戰至上、唔收頭唔罷休
同gcs嗰種避戰營運完全唔同
似返bacon嗰種風格

btw個人覺得電狗被動咁跟op轉線個前提已經錯咗
搞到wayn,冰楓跟唔上係咁柒
反而FL玩前期強開或者可以一戰，有第二種風格先好睇

Chat room 冇左大陸人都係好事👋🏻

冇啦fw 季尾開始冇咩態，開能係開始比人針對，全隊最穩都係xixi

FL 個兩場打到停唔到好有娛樂性，難得係仲可以靠淨係食對面野怪拉開經濟 想知XB 仲有咩角可以2 lv一個走去同對面挑機

電狗主要係wayn問題，依家連進場都柒
xb應該main拉茲同娜塔亞，都係屈前期

指點下

呢隻都係打一下被動+大+1技poke

反而我覺得bc牌可以出熊貓蹲草
場場都有射手比你捉 好易上分

FW今日打SP都係64 輸左就

XB 睇下今日打泰國隊表演如何 之前打smg都係比人ban 左拉茲就沉曬

電狗呢場應該穩嘅
Fl之前亞運都俾支那同台狗打爆
但嗰時已經覺得佢哋捉1隻5個一齊上好撚爽

原來同一隊...咁應該都幾危

Down番隻app lag到仆街 操作極唔流暢 關唔關果d咩畫質事

打野同龍路換咗人
佢哋無玩awc，我覺得嗰時係輸經驗啫
但團戰默契係有喺到，呢樣肯好好運用唔會差
依家搵宮廷去教，開戰時機應該合理好多
而唔係蘭特教bacon咁一味拉打

開咗高幀率未？

嚟緊新英係瀾，法師/輔助角色池又多咗隻CLS英

睇落好無腦

開左 但個感覺好怪...lag下lag下咁

有冇技能介紹

成堆狗角 越出越無腦

感覺團戰可以煩死啲拉打英

Wayn趙雲大兵送頭送藍

場場都2:0
有無d刺激d嫁

琴日jt咪2:1
除咗第一種子都係泰台超班

其實點解要pick趙雲放前期...
要衝排不如瑟斐、要大男不如女超

不如話點解要first pick 邊線 不過其實TDC好似係打贏左alpha red

gcs教練bp思維仲係好注重邊線相剋關係
人哋op已經進化到用換邊去消除呢個劣勢
不如pick團戰有用/跑線快嘅邊線

終於5個一齊上

FL隻凱路 兩場都冇咩料到

呢場阿萊+美娜係幾難發揮
始終係好靠xb去call個5人戰
Btw moowan真心唔錯

Max

OMG 係KPL 算係咩實力,無留意開

唔係職業隊

都話bz 得Jommy 做到野

真
但sup唔係tony真係有差
O7T唔太識扣招等人，大都係鳩劈
小組賽得到一場放爺爺嘅教訓都係好事

係咪騰訊俾咗錢要放支那出線

證明bz真係靠教練（林口加蘭特助攻），個人操作真係冇世界級

但係琴日OMG 做咩咁7 十分比人G左

而家三隊 1：1咁邊隊出到線

輸2:0照首名晉級
真係似落order讓賽等支那無咁樣衰
你睇聊天室班無腦台狗幾撐祖國

首名bz
次名ocs

但今日 OMG 係正常左，幾波魔龍冇左都有去交換/埋伏，冇之前咁少打多強開戰

有冇歐洲server 想一齊打？

只要理解到暴擊同小丑無關應該可以上B
C排只要有真main角就可以上B

琴日睇左少少
KSSA美娜同Nt 娜塔雅個配合好正

gcs賽區低估咗娜塔亞喇
上季無一隊出過咁濟，明明awc嗰時op都有用

咩ser 有咩分別？

其實台狗係咪弱智，永遠唔會因應自己隊友而選角，又唔會因應對手而出攻裝或防裝

實力問題啫
我都唔識

個個打機都勁咩

自已隊無坦佢最後出哥德都算，屌佢居然出攻裝
到底有無撚腦

哥德都坦到下既，係出攻裝on9者

有個夜叉本人

之前有同佢玩過...

入黎季尾一齊衝排

勁嗎？

今日先撞到呢啲仆街 A排排位都仲係咁 輔助哥德全法攻 真係一件防都無 鞋係cd鞋 大順風打到逆風輸埋 最撚火滾係呢啲垃圾永遠唔覺得自己有問題 台狗真係無解 全部都係畜牲黎

我玩哥德都係全攻，因為反而覺得佢本身幾坦得，次次都咁玩未出過事

咁睇下你隊友有無坦，無坦仲出攻裝咩
呢隻驚已經無乜變化，來來去去都係睇隊友配咩裝
點解可以打左幾千場d台狗仲可以柒下柒下

無防裝又何來幾坦得

出攻速裝chok護盾

真係好難死啵

根本唔work ，一比人控未chok得出都直接收皮啦 可能打低排就無問題掛 輔助位當輸出打真係見唔少

你咩牌先

你認真左

曲到圓

尋晚有場第五個揀角既撚樣話唔識打輔根住直接秒鎖拉茲輔 吊你老母啲人咁撚痴線真係打排打到無癮

輔助真係冇咩人鐘意打
五樓唔識輔已經司空見慣
只可以講過左去就算啦
拉茲輔都冇話唔得嘅
但條件好多 陣容配合同駕駛者嘅操作

唔啱風魂小丑拉兹呢類已經無得玩

對小丑一套基本上唔死都殘廢 Yotube都睇過拉茲輔既 但係限制埋中凱路啲角色 要揀啲硬英或拉打 唔係唔得 但係無必要啦 倒不如正正常常揀番啲坦做輔咪仲好

A3跌到A5打到想棄game 配埋哂d傻鳩

新手岩岩玩
佢明明話新手有金幣特價買勇3888
但唔見有

商店入面有無？

得呢幾隻

新手英有批係頭3日有批係頭7日特價
你個acc去到第5日

奎倫真係唔係個個玩得勁
鮮佑直播 岩岩果場得10%輸出 輔助安奈特都有13%

如果唔洗你做主坦+對面輸出低，其實係
但做主坦出全攻，唯有寄望對面打廢d

題外話
前日好似睇到Fisherman Lok同佢玩
之後我係個chatroom 釣魚話 輔助看來跟不上
即刻一班護主犬係度話 樂哥你敢嘴
台狗多弱智真係冇講錯

王者好玩d

照計就應該星期五出瀾

但係砍到個數值咁樣樣
真係無哂胃口

一定係禮拜五出
等睇數值再決定買唔買
如果同體驗服一樣廢可以等下次buff再買

屌 好憎啲人唔睇地圖
佢自己送頭 明明我啱啱先復活出返嚟 佢就話我唔幫佢
屌你老母

不如關閉打字啦
個人會開心D

新角好似幾勁 我主玩sup 呢隻點睇？

輔助阿杜恩咁勁都冇人玩

利申依家b2

新英距離感都幾唔慣

其實係咪個被動補血有Bug??

新英大家走中定輔？

咩bug

點出裝

輔有點中後期
走中好似好啲

保唔到排

幾時先捨得nerf隻蘇
真係太撚狗

岩岩打左場中
洗兵算快 支援就仲快
招大扣得好真係好易反打 尤其中前期團戰輸出位未有秒人能力之前真係扭轉戰局
我個人覺得係水系靚女版瑪迦

打左場中感覺呢隻英需要d經濟先飛得起
sup的話應該都係打遊輔騷擾人（唔熟sup）
支援速度真心快 招2技距離夠遠可以安心幫輸出控場

剛才我就係埋伏草叢睇岩時機一㩒2技搶咗人地條魔龍

屌佢老母呀
大家千萬唔好買新角
完全係垃圾
比佢呃左萬8

係咪未遇到識用咋？

但佢個勇者Skin hea到

咁誇
睇技能組覺得唔差

佢個skin幾靚我覺得
睇返人地講
瀾比人nerf左好多
而家佢完全打唔到中路
做輔助我用佩娜好過..
佢系數低到痴線

技能組係靚
不過冷卻增加
補血量nerf
魔攻系數又nerf

風紋 鞋 藍袍 其他全防 主加血
唔知玩得岩唔岩
但幾坦幾保得

我都玩過一排，主升兩技同防裝全加血，打凱撒，係幾好打
愈多血2技個盾愈厚

個被動簡單左 所以nerf其他部分compensate
不過如果表現好差遲D會buff

個人睇法 冰袍太拖裝 無論阿杜恩定其他坦型輔助
睇細裝660+300+300=1260 要多710先上到冰袍
板甲先730 腰帶1000 即係1730已經有 210物防+110魔防+700血
-CD同冰袍被動在我看來阿杜恩打輔都唔係必須

漏左 我個人備戰係咁出
風石 皮靴 風紋 2階鞋 板甲 腰帶 白盾
當然魔攻多自己調下位出綠甲/仙靈 坦型輔助出裝好單調

啱啱玩左第一埸,覺得好一般 招二技好難中,大技cd又長 而且可能未到後期,功撃有d無力,要再玩多幾場先知好無用

對線拉兹閃電俠呢d法刺都唔知點打好

其實而家睇個售價就知官方自己點評價呢隻英
我覺得唔係話廢既
但係未勁到去係狗角級

技能食得太少魔攻
變相要靠出裝嘅附加效果先會痛
所以要出微笑同秘咒
如果你冇辦法精準控制或者打中對面輸出
基本上就係拖累隊友

屌我就係見新英先萬八蚊就狗衝左

咁應該出秘咒先定微笑先?

我係先微笑後秘咒
洗兵效率高d

應該出秘咒同爆烈法仗

上到15等每次用技個被動先回到135血

新英出咩裝都冇用
當你出到微笑密咒之後
對面已經係爆炸性傷害
打條毛

仲要回唔到自己血

我見d人拎住隻新英想打輔助

你二技未暈到人
你隻射手都比奎倫秒左啦
招大技又成60秒cd
真係保條春

大技雖然60秒（原本）真係好耐
但出cd鞋同一兩件減cd裝+每次放一技普攻減1秒，
其實都唔會話太過離譜地長

BTW體驗服加咗少少⋯⋯

問題你輔助出坦裝大技好少加成 回得唔多血
出攻裝你自己都比人屠埋一份

玩保血輔助不如玩番奶媽佩娜仲實際啦

冇辦法啦 等之後大buff
冇bp底下想中路carry全場一定玩廢老
個加速又靈活 蘇要打中都唔容易

不能同意更多

其實瀾一直都唔覺得定位係全輔助
只係而家數值太過雞，佢原本走中路其實好四正

玩咗7場瀾中路，贏咗5場
不過好明顯係玩得好就住就住既感覺
都係玩返老爺爺算

即係咁講
唔需要每次出新角都一定要係所謂既狗角
但係呢隻新角連合格分數都無
浪費咗咁靚既角色，其實好有美感

想知平均幾多輸出？
頭先打左三場 中晒2技 瘋狂控場瘋狂輸出 最後都係20-25
同埋清兵慢到喊 上面點解有人話清兵支援快
Btw 邊條撚屌話佢可以打輔助 係咪d 19 youtuber
佢係輔助型中路 唔等如輔助

我簡單地用贏咗嗰5場既輸出作平均數話你知：係45000幾輸出
清兵係好慢，同埋前期清得黎都耗咗好多藍

係
佢咁既狀態上架真係出來搞笑
要傷冇傷
要補血冇補血
要續制冇續航
除左果1秒控場
真係唔知可以點玩

我覺得新英會似瑪咖咁，遲啲buff到變t1

1技2段留人唔使冰袍啦我諗
太脆了

冰袍要打邊線先用得著

”我個人諗法“
我係話打邊都唔使
打邊我會出件鋼槍 最後放復活 坦裝就火甲仙靈 出黃盾

巴哈上面有帕索篇數據文
同大家睇法冇分別 瀾就係廢角

我認同 鋼槍會係核心裝 邊線的話
冰袍單純係用得著 非核心

冰袍咁脆都出少左

今次聖典先送得一個角
你送埋d造型其實無大作用

今次唔買了

都買撚左
我要人only 好多角都無

12/8-12/15 登入對戰收集勇者徽章換「AIC回城特效」
12/10-12/14 預測AIC冠軍換冠軍寶箱
12/15 全英雄限免、全模式開放
12/15 對戰就送「舞蹈動作５選１」（瀾、神力女超人、娜塔亞、塔拉、司科德）
12/15 簽到就送「戰敗加星卡」+「敗方MVP加星卡」
12/15 登入就送永久造型七選一（可獲的活動限定 愛麗絲 紅心皇后造型！）
12/14-12/16 累積簽到送「AIC頭像框」

陰公囉 戰敗加星代表大家個日排位應該都係比人雷多
送愛麗絲skin即係多左人用愛麗絲 呢個更加唔洗多講啦

全英限免呀 一定啦

玩王者啦，傳說當玩家係狗黎

有無排位谷

我好鍾意用愛麗絲

+1

冇玩兩季 啱啱重玩打返上C排 想搵人一齊排位

呢場經典

嘩 屌

痴撚線

OCS痴媽根
希望街場唔好學

好弱智，明知自己中路都爆哂，又無哂對方位置
仲要全部上哂去

呢下好好睇，緊張埋一份

希望街場多d呢d套路

點會估到佢地唔守塔

呆撚左

覺得官方會再加主堡無兵免傷

8強開始係bo5?

Yes

可能係三路全破唯一反勝法

靈靈對ahq有咩咁特別

馬洛斯空夠大未

點解唔係問凱格送夠未

嚟緊排位應該大把雙射陣

Ck睇小越南 分分鐘打爆你smg

我都對特爾改觀
敢上前壓血點，後面有follow up就幾好用
做唔到clean sheet零換幾，但幾易做到少換多

我直情對雙射陣改觀
點估到可以打得咁好

係平時d年廢姐

爺爺換蘇真係好唔抵
至少要有瑞狗先換
pick雙衝排邊真係ahq bp調整完勝

雙ban對面main角放爺爺有啲迷，有冇咁驚
夜叉都應該做到呂布作用

但Op打番最擅長嘅前期節奏，屈到呢

ocs後半part bp做得差啫
見蝙蝠照pick特爾都唔緊要
至少應該pick返隻女超/洛克去撐返前期啦

原來洛克ban咗，咁有甲蟲都唔揀，要隻劣化版嘅瑟斐

四強大概係 ahq JT FW AlphaRed

我估都係4個第一種子

Neil食咗春藥

真係好勁，開戰前搵位準備做得好好

有冇人可以教我蘿兒點玩先勁
一係夠坦就唔夠痛 一係就夠痛就比人反秒

今日b3輸到b5
自問場場交到貨
好灰

羽中由頭到尾都41分推
最後反而去打團戰

Winds唔玩大坦，呂布本人都係玩返贊尼爾算啦

但成日個陣都無人玩坦
見到咁係咪唔應該出蘿兒？

雙射陣又贏

拉茲有冇首搶必要

benny 勁得好誇張

莉莉安拉茲地位差唔多其實無必要
反而覺得愛麗絲依家有啲被低估
aic依家明顯係支援團戰meta而唔係邊線相剋壓線meta
咁愛麗絲就勁好用

好想瘋狂用愛麗絲打排位
啲人就會話冇坦
可以點做

我調番轉玩輔助個陣班輸出就柒下柒下

Btw試過有次 羅兒自己一個入場
對面四個即卡圍佢 佢即卡開免疫
我地入場成攻反打
個場團戰打得好靚好深刻

照用，個個都爭玩脆皮角， 用坦輔助等於沙包
要我輔助就愛麗絲，佩娜，哥德，大象
走得快，死得少，助功多

但幫手頂啲傷害又的確係輔助嘅其中一個作用

睇黎越南真係有神秘力量

台仔唔識玩打架流

越南個場5人打主堡好經典，上次覺得經典係阿亮鎖甲蟲打主堡

信長玩家諗起施金直爆大本

我覺得上次係gcs決賽chaser c4
但今次直頭係傳說比賽史上最經典
打上屆世界冠軍、大逆風三塔全爆、無兵盡地一搏、5個隊友一齊上
成件事熱血到睇戲都無咁正

如果係決賽最後一場咁樣贏就真係永留青史

我實會電腦前大叫出黎

有冇片

多謝

好撚好笑
官方應該又要加塔個冇兵免傷

Jommy好辛苦

BZ輸得好核突....

至少意識到轉線meta去pick alice,贊sup、試212
但似係未練好就拎出嚟用

戰術其實係可以既，係集合時間好奇怪

真係要捉戰犯應該係魔龍同輔助

之前都講過，O7T係唔識扣招
alice,贊大招都係食時機
benny嗰種扣招到真係開戰位先放至係依家sup應該要嘅意識
你見琴日benny alice斷後幾精彩

日服有冇人玩?

FL

放瑞狗換煩恩，結果被單殺
宮廷負全責啦

Ban 瑞克比對面推煩恩都係煩，拿多隻中路唔太蝕底

Fl呢啲團戰隊，馬洛打抗壓邊有用好多

圖倫後期真係 最尾個波完全冇輸出過

圖倫係counter拉茲的，但呢個時間兵線狀態上去電拉茲消耗算決定錯
都係嗰句，有拉茲嘅贏

貚妹

咁快亮底牌

Fl學op都算似模似樣

睇落有啲迷
電狗用得最好嘅戰術係23分推，wayn自己搵位
但pick貚妹夾蘇變相要中野一齊走，有人衝蘇就冰
呢個套路搞到轉線唔知點咁

adc

fw做乜鳩

全民打野

212喺呢個轉線meta我覺得唔係一個差嘅嘗試
前提係練熟先拎出嚟

點解要係世界賽練習

真係未練熟
一開始平手無利用好線上多打少嘅優勢

中路個角色好奇怪，攞曬經濟係法師又推唔到塔又開唔到戰 212 又好難強開

係，無靠馬洛瑞狗邊反野

馬後砲咁講，圖倫4等嗰波無俾人擋刀收到頭，之後應該好打好多

係 奇怪竟然冇塔殺，明明全部人係下路

Pro E carry

我欣賞佢地Match Point拎出212嘅勇氣

決定退坑，想請教各位邊度賣帳多人?
綁左FB同G社ac (但我唔用可以俾埋
帳有300點，~2萬幾金幣，1粒水晶
較值錢既skin有莉莉安中秋、艾瑞巫女同堇奇喵之旅
咁樣大概賣到幾錢嗎?

你歷史最高到咩
歷史牌位都好影響價錢

無打開牌位，最多就係C排攞skin咋
不過總勝率都有五十幾

歷史s賣到幾錢？ 擺邊度賣

8591？

而家有活動估冠軍係邊隊
冇睇開比賽，邊隊最勁？

AHQ

你都係留番自己第時得閒拎出黎再玩

勝率五十幾其實大把人啦仲要C排 欣賞你份自信

如果有心放AC
應該要List 歷史最高排位 英雄 Skin 勝率 越詳細越好
你有心理價位都可以講 至少可以幫你地問下公會金主有冇興趣收

呢頭上完B轉過頭雷落C1

邊個咁on9會買ac

我之前有個ac ss 70隻英 68個skin 都係收700蚊

見d歷史S週街雷人就知啦

A排好多呢啲, 一睇操作同走位就知唔係靠自己打上黎

終於變返正正常常一個角色

射手單排可以點Carry 上A
係C排中 今個Season先打

打打下排位彈game話有更新

減少自己嘅失誤就會上
單排需要運氣+耐性+清晰頭腦
都冇咩好講架啦

屌跟住入唔返去

而家入返去變咗做新手教學

痴閪線

琴晚上到B，轉頭又雷翻落去

打多兩場就上返去 比D恆心
講真要有效率一定三排

三分鐘前好返
岩岩第二次再斷

屌啱啱嚇撚死 不停del game再down 以為清撚咗個帳

佢話個server熄咗

熄燈

開左不掉星未

無玩差唔多一年有多，最近玩番，依家練咩角最好? 咩路都可以

A排Ban個4隻
瑞克 蘇 奎倫 廢老

就試下先，重新上路

尋日打左果一場NG好似就係拍呢幾隻

單排好睇包你果個

我都係覺得佢好廢

捨得nerf蘇未呀屌佢老母

瀾 而家緊急調整一技啫，你慌佢唔會之後再上修少少二三技咩

蘇 連體驗服都未有聲氣nerf，下個射手新英登場嗰陣先捨得nerf（我估）

老實講 識玩既蘇基本上唔會比人捉到
隱身 視野 位移技 極高輸出樣樣齊
仲撚唔合理過奎倫

發生咩事

咪玩啦五寶 成隻game你唔係次次同你呢穩腳打
會唔係講運？

幾時先玩得返呀

奎倫係勁
但係至少佢要露面出黎打
一套打哂收唔到頭就必死 都叫高風險
蘇係零

零風險

講緊單排啊 文盲

維護完未

閱讀理解U? 你雙排三排唔係一樣會？ 講緊除非你下下五排穩腳呀

咩都講運講曬啦 講緊單排更需要運氣 所以要多d耐心 識唔撚識read between the lines 啊 有d野imply左唔洗畫出腸架

點解仙鈴xx講親野都有負皮

唔關事
呢到不嬲有幾個痴線佬不停咁random比負皮

屌 仲未入到
今次應該要送英同skin啦

唔係wor 我留意咗好耐
得佢一個每次都有兩個負皮

會唔會fix唔返
大家由頭玩過

又課金個d 殺人都似

兩年黎完全死機時間最長係邊次？

其實成日話比人雷上唔到排既
真係諗清楚自己有冇咁既實力先

身邊有個fd成日話比人雷 但睇佢打一場
實力根本就同佢既排位係一致

廢隊友係會有 雷你一兩場
但對面唔會有架咩
打多d 你係有實力既 就唔會上唔到

幾時先開翻 唉

悶到訓著

想玩

睇黎今晚都唔會內得玩
各位早d休息

我都係想打下機啫

12/11 23:00 維護狀況更新

就在剛剛羊咩接獲最新的維修狀況回報，目前遊戲內的修復作業已經告一段落，所有被重置的帳號已全數復原。為了讓傳說對決以最佳的狀態重回挑戰者們的身邊，營運團隊目前正在最後的測試階段。

感謝各位挑戰者今天晚上跟羊咩共同耐心等待與鼓勵，相關的補償方案羊咩將於正式開服時統一公布於粉絲團與官方網站。

今晚真係無得玩 早啲瞓

幫佢唔到

嘩屌 唔講咁多 成晚都未有得玩既 屌佢

仲要等幾耐

封撚左個啲 惡意鳩玩佢啦 佢老尾

終於維修完

送埋哂啲廢角三選一，屌

言論自由就係咁 由佢負
仲有D人偏偏係鐘意嘈交我都幫佢唔到
好似隔離屋隻狗亂吠咁
佢始終係狗無謂計較

我遇親都係三十幾四十幾既隊友

有阿杜恩送

利伸之前已經想買

咁如果有岩你既角色都係高興既
我就完全無喇

反而想要隻法師

想要盧蜜亞好耐，好似好好玩
但一次都冇見過人用
係咪好廢

A排凱路有咩角推介
利申:用開瑪迦

遲d會變op角

體驗服buff左？

後期開團堆埋一齊
一個大

隻英=王者既武則天 遲早會buff

有冇人會開post

阿杜恩盧蜜亞應該點簡

瀾 體質太弱 15等既自身血量都少到一個點
令到二三技本意係攻擊對方變成扣起黎做自保
（二技加速走佬自保，三技無敵然後又走佬自保）

歡迎來到傳說對決(30) 你的五路有沒有觀念？

推一下

推兩下